開始懷疑啲強姦非禮九成九都係老屈......

香港女權真係好恐怖
開始懷疑啲強姦非禮九成九都係老屈
啲所謂受害人根本唔值得可憐
突然間覺得好難分清是非黑白
曾幾何時都幫手捉過一個地鐵偷拍嘅呀叔，依加諗返懷疑自己做得岩唔岩
好亂...

老屈無成本

點解唔屈？

屈人非禮又可以企喺道德高地，又唔會俾人告誹謗，點解唔屈？

咁你又唔好一竹篙打一船人

你base on呂麗瑤呢單野就認定其他99%案件都係老屈定係點先？

如果係你覺得咁既推斷可靠咩

你捉個個阿伯如果真係有偷拍點解會捉得唔岩？
有偷拍相做證據架嘛

奇奇怪怪

朝早地鐵逼車企你旁邊條女指住你大叫非禮，咩證據都唔洗你就可以入去坐

連登毒撚又想借啲二講on9野上位

真係比人強姦都會係老屈 咩logic

我係到諗 當初幫手捉果個呀叔 雖然佢真係偷拍
但我咁做會唔會變相助長左呢班女權搭利班嘅勢力
我都唔知
有時啲野好難分清黑與白，是與非

識得諗係好事
我諗近2,30年香港人係諗都唔諗就覺得女性係受害者，媒體亦灌輸咗唔少呢種「女權」價值觀
係時候要撥亂反正啦

老屈依家只有入到罪同入唔到罪
本身已合法化

尤其是作為男人 真係諗唔到理由幫呢班女權搭利班坐大

香港地做男人真係慘 做女人就乜都贏晒